［應對催淚彈］自製豬嘴

雖然唔係完全過濾到，但一定比普通surgical mask 加護目鏡好，同埋最緊要夠平！